［有嘢唔明］委內瑞拉點解可以成立臨時政府？

政府最惡係你唔交稅 政府可以封你bank account
委內瑞拉政府都可以用呢招
但點解仲可以成立臨時政府

現屆政府一封account, 人民無現金已經要乖乖聰話啦

聽話 ⋯

利申：準時交稅香港公民

首先你要事前傾好會有外國政府承認個政權認受性

封Account 但全面暴動 你可以點

係香港大時大節都返工重要

但好似稅局咁 佢都係委國現時政府機構呢 無理由聽外國指示

除非有錢人有外幣 委國啲錢同津巴布韋差唔多 同埋有錢都買唔到野

你去Youtube search下d片，睇下委內瑞拉人點抗爭

嗱....我無講香港ga ［頭盔mode]

我都只係講香港人係幾時都要返工

因為有工。具？

國際承認，憲法支持

因為物價上漲到 官迫民返 民眾衝贏左？

維國d銀紙通脹到平過廁紙，block銀行ac有咩用

委*

都未贏仲打緊

cia支援

冇軍權冇用呢

香港冇溫飽問題已經冇得比, 某物種例如藍絲要去到冇得食既環境下先識醒,一日仲有得食都會當政權神咁拜, 神係唔會有錯

旺角開左真野食，一齊去食好無

頂 on9 諗住覆樂華女仔個post

無收入交乜野稅
全國基本上係癱瘓

「緊急」不要再死多一個人！

全個國家都冇錢封ac有咩用，銀紙平過廁紙買唔到嘢，仲邊個理交稅，隨時都係總統高官金庫。

有傭兵幫手 就算另一邊有侵侵幫口都搞唔掂

委國政府應該有資源去震壓示威者
我諗水炮車都有掛
D兵唔幫 警察都夠照啩